每人捐$請人保護周庭諗唔諗得過 ◔_◔

而家進入極危險狀態囉 ◔_◔

咩！事！喎！◔_◔
靜！蠅！蠅！◔_◔

一蚊雞保鏢咩

每日同唔同連登仔去街咪得

請平時j佢班厹？佢會唔會仲危險啊

𠵱度咁多人 每人一百都夠啦 ◔_◔